有冇人知道眼盲少女既情況

見咁耐無消息，好擔心

唔係話出左院啦咩?

岩岩搵返3日前蘋果報導，唔該晒